# Lʼagilité nʼa rien inventé

Hors entreprise, comment nomme-t-on l'agilité ?
L'agilité, hors entreprise, comment la nomme-t-on ?
A quoi ça ressemble l'agilité hors entreprise ?
L'agilité n'a rien inventé !



## L'agilité c'est quoi ?
Être capable de s'adapter...
D'autre appelle ça l'intelligence.
Qu'est ce qui entrave l'intelligence et provoque des cultures non agiles ?

C'est peutêtre un peu plus :
Une posture, une approche et des outils pour faciliter l'adaption.

Hors entreprise, ça existe aussi, mais généralement sous d'autres noms.
Quelles sont les cultures agiles qui ignorent l'existence de l'agilité ?
Que peut-on en apprendre ?
Que peut-on leur apporter ?

Ville en transitions, Cercles restauratifs, CNV, Anarachie, Permaculture...